OPML version 1.1

Category: Main Folder

Link:
-----
xmlUrl: http://bsd.linuxbasix.com/feeds/regexorcist_ogg.xml
text: bsd.linuxbasix.com/feeds/regexorcist_ogg.xml
type: rss
title: bsd.linuxbasix.com/feeds/regexorcist_ogg.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://distrowatch.com/news/oggcast.xml
text: distrowatch.com/news/oggcast.xml
type: rss
title: distrowatch.com/news/oggcast.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://distrowatch.com/news/podcast.xml
text: distrowatch.com/news/podcast.xml
type: rss
title: distrowatch.com/news/podcast.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://feeds.feedburner.com/HackRadioLive?format=xml
text: feeds.feedburner.com/HackRadioLive?format=xml
type: rss
title: feeds.feedburner.com/HackRadioLive?format=xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://fossgeek.com/feeds/rss-mp3-full.xml
text: fossgeek.com/feeds/rss-mp3-full.xml
type: rss
title: fossgeek.com/feeds/rss-mp3-full.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://fossgeek.com/feeds/rss-ogg-full.xml
text: fossgeek.com/feeds/rss-ogg-full.xml
type: rss
title: fossgeek.com/feeds/rss-ogg-full.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://goinglinux.com/mp3podcast.xml
text: goinglinux.com/mp3podcast.xml
type: rss
title: goinglinux.com/mp3podcast.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://goinglinux.com/oggpodcast.xml
text: goinglinux.com/oggpodcast.xml
type: rss
title: goinglinux.com/oggpodcast.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://gopher.info-underground.net:70/iu/rss-iu.xml
text: gopher.info-underground.net:70/iu/rss-iu.xml
type: rss
title: gopher.info-underground.net:70/iu/rss-iu.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://handheldheroes.net/rss.xml
text: handheldheroes.net/rss.xml
type: rss
title: handheldheroes.net/rss.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://handheldheroes.net/rssOGG.xml
text: handheldheroes.net/rssOGG.xml
type: rss
title: handheldheroes.net/rssOGG.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://hwhq.com/rss.xml
text: hwhq.com/rss.xml
type: rss
title: hwhq.com/rss.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://leoville.tv/podcasts/floss.xml
text: leoville.tv/podcasts/floss.xml
type: rss
title: leoville.tv/podcasts/floss.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxcranks.info/ogg.xml
text: linuxcranks.info/ogg.xml
type: rss
title: linuxcranks.info/ogg.xml
Response: 403

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxcrazy.com/podcasts/Poderator.xml
text: linuxcrazy.com/podcasts/Poderator.xml
type: rss
title: linuxcrazy.com/podcasts/Poderator.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxcrazy.com/podcasts/ogg.xml
text: linuxcrazy.com/podcasts/ogg.xml
type: rss
title: linuxcrazy.com/podcasts/ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxgeekdom.com/rssmp3.xml
text: linuxgeekdom.com/rssmp3.xml
type: rss
title: linuxgeekdom.com/rssmp3.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxgeekdom.com/rssogg.xml
text: linuxgeekdom.com/rssogg.xml
type: rss
title: linuxgeekdom.com/rssogg.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://linuxvoid.technographer.net/soundfeed.xml
text: linuxvoid.technographer.net/soundfeed.xml
type: rss
title: linuxvoid.technographer.net/soundfeed.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://lottalinuxlinks.com/podcast/call-in.xml
text: lottalinuxlinks.com/podcast/call-in.xml
type: rss
title: lottalinuxlinks.com/podcast/call-in.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://lottalinuxlinks.com/podcast/ogg.xml
text: lottalinuxlinks.com/podcast/ogg.xml
type: rss
title: lottalinuxlinks.com/podcast/ogg.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://lottalinuxlinks.com/podcast/uclugogg.xml
text: lottalinuxlinks.com/podcast/uclugogg.xml
type: rss
title: lottalinuxlinks.com/podcast/uclugogg.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://mikecosma.podomatic.com/rss2.xml
text: mikecosma.podomatic.com/rss2.xml
type: rss
title: mikecosma.podomatic.com/rss2.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://podcast.linuxgames.com/feeds.xml
text: podcast.linuxgames.com/feeds.xml
type: rss
title: podcast.linuxgames.com/feeds.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://podcasts.jonmasters.org/kernel/kernel.xml
text: podcasts.jonmasters.org/kernel/kernel.xml
type: rss
title: podcasts.jonmasters.org/kernel/kernel.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://qskcast.info/netcasts/ogg/rss.xml
text: qskcast.info/netcasts/ogg/rss.xml
type: rss
title: qskcast.info/netcasts/ogg/rss.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://rss.ittoolbox.com/rss/security-investigator-podcast.xml
text: rss.ittoolbox.com/rss/security-investigator-podcast.xml
type: rss
title: rss.ittoolbox.com/rss/security-investigator-podcast.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://setbit.org/lt-ogg.xml
text: setbit.org/lt-ogg.xml
type: rss
title: setbit.org/lt-ogg.xml
Response: 403

Link:
-----
xmlUrl: http://talkgeektome.us/flac.xml
text: talkgeektome.us/flac.xml
type: rss
title: talkgeektome.us/flac.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://talkgeektome.us/mp3.xml
text: talkgeektome.us/mp3.xml
type: rss
title: talkgeektome.us/mp3.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://talkgeektome.us/ogg.xml
text: talkgeektome.us/ogg.xml
type: rss
title: talkgeektome.us/ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://thebadapples.info/ogg.xml
text: thebadapples.info/ogg.xml
type: rss
title: thebadapples.info/ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://thelinuxbox.org/podcast.xml
text: thelinuxbox.org/podcast.xml
type: rss
title: thelinuxbox.org/podcast.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://thelip.net/lipmp3.xml
text: thelip.net/lipmp3.xml
type: rss
title: thelip.net/lipmp3.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://thelip.net/lipogg.xml
text: thelip.net/lipogg.xml
type: rss
title: thelip.net/lipogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://titradio.info/tit.xml
text: titradio.info/tit.xml
type: rss
title: titradio.info/tit.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-mp3.xml
text: ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-mp3.xml
type: rss
title: ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-mp3.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-ogg.xml
text: ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-ogg.xml
type: rss
title: ubuntuos.com/podcast/ubuntuos-ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.eff.org/rss/podcast/mp3.xml
text: www.eff.org/rss/podcast/mp3.xml
type: rss
title: www.eff.org/rss/podcast/mp3.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.eff.org/rss/podcast/ogg.xml
text: www.eff.org/rss/podcast/ogg.xml
type: rss
title: www.eff.org/rss/podcast/ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.gutsygeeks.com/audio/podcast.xml.php
text: www.gutsygeeks.com/audio/podcast.xml.php
type: rss
title: www.gutsygeeks.com/audio/podcast.xml.php
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.hwhq.com/rssOGG.xml
text: www.hwhq.com/rssOGG.xml
type: rss
title: www.hwhq.com/rssOGG.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.infonomicon.org/info.xml
text: www.infonomicon.org/info.xml
type: rss
title: www.infonomicon.org/info.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.linuxworld.com/podcasts/linux/index.xml
text: www.linuxworld.com/podcasts/linux/index.xml
type: rss
title: www.linuxworld.com/podcasts/linux/index.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.opennewsshow.org/mp3.xml
text: www.opennewsshow.org/mp3.xml
type: rss
title: www.opennewsshow.org/mp3.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://www.opennewsshow.org/ogg.xml
text: www.opennewsshow.org/ogg.xml
type: rss
title: www.opennewsshow.org/ogg.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://www.slugak.net/rss.xml
text: www.slugak.net/rss.xml
type: rss
title: www.slugak.net/rss.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://www.somethingkindatechy.org/pcg/feed.xml
text: www.somethingkindatechy.org/pcg/feed.xml
type: rss
title: www.somethingkindatechy.org/pcg/feed.xml
ERROR: Host unreachable

Link:
-----
xmlUrl: http://www.thebadapples.info/fedorareloaded/ogg.xml
text: www.thebadapples.info/fedorareloaded/ogg.xml
type: rss
title: www.thebadapples.info/fedorareloaded/ogg.xml
Response: 200

Link:
-----
xmlUrl: http://www.thesourceshow.org/xvid.xml
text: www.thesourceshow.org/xvid.xml
type: rss
title: www.thesourceshow.org/xvid.xml
Response: 404

Link:
-----
xmlUrl: http://www2.madphilosopher.ca/bsdtalk_ogg.xml
text: www2.madphilosopher.ca/bsdtalk_ogg.xml
type: rss
title: www2.madphilosopher.ca/bsdtalk_ogg.xml
Response: 200
